咩話？美欺對蛆記入唔到波？

Cr7 : 咩話 球王？
疤狗坐火箭去屌奶星返黎未

疤狗偷偷負皮 推到疤狗回應

睇到打冷震

咩話，美欺未入過保方波？

睇到疤迷話點解會輸比對咁嘅嘢

我皇！